是當真新片算唔算秒撚晒日日喺度copy潮文啲傻閪

推

都係覺得captv時期嘅好笑啲，依家除咗輸波教室無一條係笑得出

勁喎 一shot到底

佢搵女個刪剪片段都幾過癮

好撚高質